個監警係無用既，只有市民先可以令黑警交人

監察監完咪口頭警告
大家可以照投訴 當煩下佢地

一日唔正式起訴所有使用過多武力警員我哋係唔會妥協

王喜已經講左 每開一槍 一個催淚彈等等都有晒資料
既然當日係一個和平集會 全部有份開過一槍既都要起訴
仲有 幾個圍一個既 揸人春袋既 全部都要起訴
唔係交十個八個出黎就完事
所以現場指揮官都要起訴

警察呢件事一定要負上嚴重代價

並唔係呢個垃圾監警口頭警告咁簡單

我哋無一個人係condom 一定要令傷害我哋既黑警負出代價

List
陶輝總警司
莊定賢總警司
江敏強總警司
韋鑑洸高級督察

你地一哥要割蓆
歡迎補充

推

追究到底！